[慣勝共贏五星特工]五月二日跑馬地八場泥地夜賽

岩先諗住開添

又係你

你班仆街又叫人開

睇都唔洗睇
allin 威震天

我都已經無搶開po

隻馬騎落去，越騎越勁呀

唔洗jer佢
我唔開 叫搵人開姐

是日十場成績:

R1 肇慶威威 WIN
R2 爪皇烈焰 第5
R3 君臨大地 第10
R4 誰可拼 第3
R5 勇敢傳說 第12
R6 星洲司令 第5
R7 幸運如意 第5
R8 巴基之星 WIN
R9 夏日通道 第13
R10 勝利導航 第10

埋單: +70

巴基大把起手 明顯係騎師問題

星期三如果抽好檔
捧硬小氣鬼隻經典帝國
Who's competition?

今日捉到幾隻冷馬都無錢贏, 有冇巴打教我賭

泥地夜賽 跑馬地？

自隊

[慣勝共贏五星特工]五月二日沙田八場泥地夜賽

我叫，所以我無jer你

經過今天，佳龍bb已成香港最強4歲馬

巴基係最強五歲馬

轉post呀

[慣勝共贏五星特工]五月二日沙田八場泥地夜賽

LIHKG @ Android